職業特工隊 討論區

今日開播

第6集

睇錯超人特工隊
無咩事我出返去先

岩岩睇完，劇情一般

但d 動作畫面都係一流，跳傘 最後果幕 真人上陣都仲係咁痴線

同埋最尾拍得幾sad ,佢兩公婆知原來一切災難都係因佢地而起，醫療隊一路救既人都係冇意思

白寡婦好正

利申：湯告魯斯打手

咁快

好撚正

睇左4DX 無想像中郁得咁勁 但套戲